是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

點解會係飯鋪喺面架

因為阿b曳曳
成日整色整水

羊B，你不如去學下煮嘢食啦

唔洗啦 我決定搵個識煮嘢食嘅老婆

其實有冇食到？

sure

臭豆腐+冷飯

能耐高

………呀b洗唔洗拎飯券 見有得派

笑

你話我呀？

撈飯食正呀😍

有機會請你食吖

好幸福